［成人玩具］邊樣好？

對於女人來講
震棒定震蛋會high. D?

both ...

兩樣唔同用途 ...

你可以當佢地係 按摩棒= 喇叭 同 震蛋耳機咁 ,

喇叭 音場勁d , 聲大d ,

但耳機可以拎出街用

行街睇戲食飯 去邊都可以塞住隻蛋

男人留名睇高手

好睇震個個位